點解有d女聲優 配音都未配得好 就係咁拍清涼寫真

豐XXX 屌你配過d角色要Google先知
咁撚樣都叫聲優 真係吹撚脹

大波好j就夠啦

同電競雞借電競上位一樣

天氣熱AR
30幾度=.=

吹奏部正喎 你唔識野姐

豐崎愛生

樓主講緊豐崎愛生?

屌你老母咩

一般料咋wor

有大胸部呢

唔洗搵食？而且唔賣點上位

圖呢

豐口惠美

大坪由佳 個胸大到

杉田同中村係咁吹奏

呢兩條友影響力太大

佢吹地木big 木big就紅了

咁撚樣衰 邊撚個會買

交比gal界手足吹奏

ching 丁開邊個

咁都樣衰

豐口惠就識

牙音幾時出全裸

其實佢兩個係唔係想有回報打一炮
先不停吹奏

佢都叫配得多+好
尾XXX

駁唔到

我都係咁話
一係就係自己友圍威圍
完全睇唔到邊方面關於聲優出色方面

竟然有人姓尾

尾崎由香真係不撚知所謂

唔識佢 想聽多d

呢條臭串雞 好明顯係借位 想入演藝界

話自己唔中意睇卡通片 又臭串 以為自己好撚紅

你老母都出好多清涼寫真

咪又係毒撚市場，是但啦

花xx菜 內xx禮都係咁

你唔屌平野綾?

屎

有得打j仲想點

把聲人靚波甜

豐崎愛生啲角都唔識？
你好打極都有限wo

呢個應該係想經聲優入藝能界始祖來

又泥料燈啲無辜好女仔

diu

唔係衰屌fans咩

睇佢同池澤春菜上節目

串撚到想打爆個芒

咁正
唔反了

平野0上左神台

佢雖然爆左d床照 又借毒撚過橋抽板

其佢都仲低調活躍 配妖尾

Anisong 活動出黎唱神曲god knows... 全場毒撚都哭了

寫法唔同姐，一樣係めぐみ

睇下而家d偶像可以公開講自己d性經驗
就知平野綾根本入業界早左成十年

有圖？

呢兩個上哂神台喇

飯xxx呢

你班死毒撚
會吹捧配音員本身就onon99

有fd睇過有份佢嘅現場 話佢唱歌次次都唔同聲 又難聽

樓豬唔識野

2打6梗係冇人炎上 識佢老鼠- -

其實應該話而家業界比以前寬容好多(雖然都未去到話無所謂)

手越的形狀了

仲有尾崎由香

真 請G持佢配嘅catherine full body

TrySail佢最靚

事務所鍾意賣樣你吹？
百貨應百客姐
你咁燥係咪j完俾佢把聲雷左

配得好就唔洗賣肉啦

佢關trysail咩事
BTW 圖more

假架

聲優界已經愈黎愈似藝能界有唔同路線係好正常
有實力派 有偶像派 有唱歌勁 有玩radio勁既
肉體路線唔係問題
最緊要係知道邊條線可以最幫到自己搵到飯食

關你撚事咩
你點吹奏都無人識你啦

把聲最好聽係佢
我最鍾意係佢好想睇live

好似橫山由依樣就ok啦 我覺得就未到好靚
重申推咗佢幾年

我上面quote錯咗

我係no one

Lm

sorry 唔明你up乜9

山XXXX呢？

咁XXXX呢？

你問我
呢d嘢 我接受到 床照果d
但我接受唔到屌鳩d fans

ok

正想講 ching佢係咪認錯人

上埋熱門都係得幾張圖

扮純又得賣肉又得，真係殺死毒撚大包圍

唔啱我 無好感

內田真禮

你講乜
佢Sphere 㗎

我咪話我quote錯

btw唔係Pyxis咩

唔係呀我知呀Sor

??

唔出名點擔正 唔擔正點進步

我仲正想問圖中是那位聲優

我覺得個順序好錯
以前係配個角色彈起 慢慢浮出黎
依家個個把聲差唔多又唔係好特別

呢個豐田真係唔係好知佢配過乜野角色

IRis架

i乜野Ris 無d咁嘅女

真係正宗 未學行先學走
仲話要出2nd寫真 真係笑死人

好賣咪繼續出 遲下落埋海

不如直接去做雞吧啦

好

又黎你唔識 = 全世界唔識 世界的中心

LIPS㗎嘛？

直接全名啦 怕咩呀

你有冇上開娛樂台架

冇

花☓☓☓☓

個名咁熟嘅 好似把聲都幾好聽㗎喎

想睇佢老友伊藤美來多啲

美來真係好撚正

大西屌打

個口大撚到含兩碌都得

佢下巴好大 側面影落去仲勁

d fd叫佢大口未來

再笑變身打死你地！

圖片模式 --> 有圖

波都大大架

唔開口isok的

原田瞳潛水好耐
睇黎睇去都係舊圖

可能做陪酒女吧

估姐 好想渣佢對野

呢排鍾意睇大西

一個好虛無既聲優
綠葉聲優

但個feel似綠葉啊嘛
擔大旗都冇星味

認真就一定會祝福啦
幸福既話就
除非暗墮姐

有炮友姐係證明冇男朋友

一向俾人話佢冇喎

收聲啦

你肯死未

佢真係好低質

😰

話說連杉田智和同中村悠一都話有買佢本野

聲優圍爐hardsell

為暗黑出道做好準備

未聽過=唔出名，樓豬好打有限

笑撚左 邊個咁撚on9抄我post

神父post都抄

笑4

可唔可以幫我禁落去睇下留言講乜鳩

面大 眼分得開
胸型似用推/夾出黎
麻麻地wor